世紀大賤男陳x洛，原來名姓屈！逐一擊破，有圖有真相 第一集

[img]圖片網址 [/img]
呢個賤男非常淫賤，名叫陳xx x鈞x xx洛（下稱賤男）。以前改過名，都唔知係咪自己做壞事太多心墟先改。年齡24歲，一齊之後先發現佢係極度弱智,同小學生無分別咁，同佢一齊迫我每日去佢度訓，唔去嘅話就分手。我都係人，都想有自由時間，迫到我差點有精神病

從文章可以睇到佢係極度唔守承諾嘅人，拍拖前話會保護我一世，依家就做出毀我清白嘅事！拍拖前話每個月會比幾千蚊，我一蚊都無收到。拍拖兩個星期後話卑iPad我，之後開post問我攞返最後我攞左無卑返佢，屈我偷左佢部機！即係咁，我卑面你拍左拖3個星期，唔想罵返你個精神病人（同正常人唔係同一level）先一直忍你！

賤男迫到我接近精神病，每日只想我留係佢身邊，唔卑我返工。一方面要卑家用,另一方面學費和生活費都係自己打工搵錢。佢唔想我返工之餘, 自己仲唔想返工。一個正常人返長工都可以得2千幾蚊，我都唔知佢點解可以咁小朋友，事實上想我做佢第二個呀媽咁留係佢身邊。

[img]

我唔明點解有女朋友仲可以成日係fb hi girl，仲好意思話d女仔係識得既當我弱智？賤男一直出po話我做援交臭雞公廁，但點解同佢一齊成3個星期都無同佢搞過野？原因係下面個圖，本身都唔想分享我以前有個細撚前度，但佢點對我？佢嘅size大家可以望吓自己無名指，如果無名指長過中指嘅朋友可以睇返中指🙈

Show Blocked User - MkBonnie

關我撚事

胡仔係佢十幾年既兄弟，一開始知賤男溝左我，就幫「兄弟」試下我係咪壞人。你唔信我呢個外人，都信下識左咁耐既兄弟呀⋯我之後都有同賤男講返佢兄弟想識我呢件事，佢知道左直頭想殺左個「兄弟」，我同另外一個女仔都禁住佢，另外個女仔問：溝兄弟條女你有沒有做過先？佢無言以對，即係有啦。我咪提議挽返胡仔轉頭，同胡仔出街根本賤男係知道的。成日講分手既我地我有同胡仔講，佢想約我出街了解下咩事，字面意思真係出街，連飯都無食到。也係呢次出街，我先知同賤男有兩個版本，也知道原來賤男拍左咁耐拖都無一可以超過一個月既命運！

賤男曾經好直接咁問過我：不如我們搞呀。我因為黎m唔肯。佢：帶套。我話唔得就係唔得。佢成晚就發癲咁喪鬧我, 仲係咁話要水同我分手搞到我成晚冇得瞓。成日都精蟲上腦, 要搞我! #fire

條友衰過11，連14歲妹妹都唔放過，仲要同我保證佢哋唔會報警。其他女仔小心呢個人 ！

5p post

返fb post啦

勞資糾紛

你Cap D圖我淨係見到
佢一話比錢你就勁主動，一直想套佢比多D

到後面佢講下咸濕嘢你就反撚晒面

你不如直接出黎做雞啦咁等錢洗，
佢係唔係賤男我唔知，
不過你肯定係見錢開眼嘅

痴撚線 睇完以為返咗10年前 兩邊都mk到呢。。。

你雞黎嫁？

咩價位

連登法庭裁決：
無人想知，死返5p

做乜鳩

負皮，上一頁

信撚埋Mk仔說話

睇完成篇嘢我建議你呢類勞資糾紛都係去搵返勞工處幫手啦。你係雞黎架！

Wfc

連登見

On9，我話你啊樓主

臭雞
等睇你俾人PO返上嚟

膠都費事俾 都唔知你搞乜撚野

條女相呢

樓豬=G

臭雞

呢次真係返5p啦

自po上黎再講

樓主想公審？

勞工處啦

MK仔d勞資糾紛唔好po上嚟啊唔該

Btw樓主做雞一定有出路 有錢出哂水

邊度嚟嘅勇氣POST呢啲野上連登
當呢度咩地方

一個厹mk 一個淨係為錢既臭雞，襯到絶啦

而家乜都擺上嚟公審

雞你係黎？拍拖講錢？

鬧都廢閪事啦

自我中心到咁

勞資糾紛請提交案件予勞資審裁處辦理
切勿浪費公帑，謝謝

無人想知呀屌你老母

咪撚乜7 都放上黎好冇

戇鳩

依家連登好多小學雞

拍拖拍到要收陀地咁 笑撚死

too long

1 勞資糾紛去勞資審裁處搞
2 當連登咩地方，高登都咁話
3 LF2
4 MK仔走啦，呢度唔啱你呀
5 走啦，唔想搞大佢
6 五月尾六月就放暑假，小學雞真係幸福
7 巴打絲打唔好回由佢沉，不過應該冇人理

其實係唔係高級借刀

笑4

關我地柒事咩
你自己唔帶眼識人
擺上黎又點樣 當初條撚樣咁戇鳩你都仲繼續落去都係癡癡地

mk妹大戰mk仔

樓主好慘，洗唔洗搵人傾下計
需要既pm我

做咩開post話比人知你係雞

究竟之後連登質素仲可以有幾差

痴撚線咩都放上嚟,走啦,連登唔係你用嚟批鬥人嘅工具呀,死撚開啦

一睇樓主就知係啲無撚腦嘅MK妹。

老實講，你係咩人就群埋咩人度。呢啲賤男一開始整日一事無成又想抽水，要求發生性行為，樓主仲鍾個頭埋去，根本就係抵死。

男嘅固然可恨。但可憐人必有可恨之處。

香港有呢啲賤男就係有太多好似樓主無撚腦嘅MK妹。

咁又點 抵你死

講比錢你就勁主動 唔講錢就hea哂 毒雞
可唔可以sd條link比男事主 我想睇佢放番你d相上黎

關連登咩事

收皮啦臭雞

如果樓主有開自己名就可能算係高級借刀

賤雞

負評 上一頁

小朋友齊打架

低質到有一種唔真實嘅感覺

其實你自己咪又係想貪人錢 做你條仔老馮比錢你呀 g即是g

做雞收唔到錢就擺上黎

你去錯地方喇

你應該去的係勞工處

Link都俾埋你 好行唔送

當呢度係咩

冇人想知呀 mk妹死出連登啦, 乜都放上黎

冇睇內文
直接負皮

深潛啦

依家啲人真係乜都放上嚟

Read

第你老母咩，攞去洗啦臭雞

雖然你係一隻臭雞

但係我一d都唔介意架

我份人呢最鍾意執二攤 着舊鞋 食二手飯架啦

你一於跟我啦

我唔會介意你既過去 同幾同男人扑過 瞓過 含過

我都唔會話比人知 你曾經係一隻雞黎架

咁你想點撚樣

樓主黑人憎到一個點
屌你老母條仔老奉比錢你洗
仲要人比錢先肯一齊 賤過隻雞
我係條仔星把你個死臭閪啦
佢去flirt女屌其他女都又關你柒鳩事咩
你當你係邊撚個呀 有精神病好心入青山啦你老母
再唔係去跳樓啦 係度禍害人間
條仔可唔可以快啲上水 好想睇下樓主個賤閪臭格樣

同意 覺得似係假膠

有j圖睇未

拎完人錢仲要聲大夾惡

關我撚事咩屌

2個都on9
男既on9 mk仔
女既貪錢貪物質mk妹

物以類聚 人以群分 mk妹先鍾意啲mk仔

男同女都咁賤，真係唔好分手

比1500蚊你番工番學
真係大笑左出聲

Between真係鳩到有少少唔真實，拜託話畀我知係假膠

真係鳩到unbelievable

男主角仲唔放閃卡上嚟還擊

雞

唔係屋企人又問人拎家用姐係雞啦

屌 你知唔知會臭親我架 下? 下? 下?

條路自己揀

Ok網絡公審

究竟樓主係咪喺平行時空？？

屌你老母小學雞弱撚智
走啦臭雞

死撚返去5P啦死MK
你當依度係咩

天生一對呀

不堪入目
到底俾家用係咩玩法黎嫁？
點解而家啲妹妹全部都要家用先肯拍拖？

俾家用
仲要未一齊
乜撚野事

點解蓮燈宜家啲post全部都係公審

乜鳩都擺上黎

樓主個名

閱

一打接實唔使找

好彩啲回覆冇厹/死mk/5p
睇完啲圖真係得啖笑

死撚開啦

連登真係好撚低質

我以為我自己搭咗時光機穿越返十年前

走撚柒鳩開啦關我地撚事呀

今朝先一單 依家又黎

too long fuck u

屌 關我地撚事咩
感野死佢感情台揾班狗公臭雞幫你啦

自己咪又係拜金

屌你老母連登依家日撚日都有呢啲垃圾post

樓主on9到

仲咩第一集
無人想知啊

咁嘅嘢都拎出黎講 連登就係比你喱啲post搞到咁低質

兩邊都咁on9 打和啦

講嘢鳩下鳩下咁 世紀大賤男？夠唔夠你賤啊 低賤貪錢MK死臭雞

佢叫MKBonnie呀嘛

死返5p啦
唔係話以貌取人，但一望就知係信唔過的mk仔
乜垃圾都放上黎

做乜撚野無圖 負評上一頁

咁撚mk都受媾 樓主都唔會好得去邊啦

呢舖真係勞資糾紛喎

屌 條mk仔咁嘅對話都溝到女 我係咪應該做mk算

個post title寫「個客幫襯完唔比錢拖數」可能連登會以勞資糾紛作為出發點而幫你

可惜你太on9

關我蛋治 你又咪係臭g 差唔多啦

垃圾mk差唔多啦 所以先物以類聚

樓主真係cheap過隻雞，二千一個月，平均一日都唔洗一百

招女友 每個月俾30萬現金 有意pm

樓主，我想同你做愛。

Sms

做乜撚野

樓主！！你喺邊呀？？係咪開緊工？？

做雞仲聲大大擺上嚟想公審人
連登唔搞呢種勞資糾紛架

嘩屌，個頭型撚到

咪即係, 你同啲都係冇一齊就俾家用架

瞓啦柒頭 死臭雞

樓主呢d垃圾mk妹
有冇俾個mk仔扑過呀？

卑你老母

呢D POST係連登好HIT

臭雞你同ptgf有乜撚嘢分別

我剩係睇到樓主搵食日常

此帖必火

死返5p啦，乜撚野都放上黎，屌你老母

男既幼稚
女既貪錢

痴撚線
依d post真係十年八年前先會出現
mk重溫

4000 可以包起mk妹又ok wor , 我出5k pm我

屌 mk唔好黎連登啦
三男二女無左喇咩 以為自己睇緊十幾年前啲post

話曬比全世界知自己做雞
人地話比錢你你又唔比人屌 正常都唔理你搵第二個啦

戇鳩無藥醫

咩事 宜家連登啲會然低質到咩人都有
死返去5p啦臭雞

屌你老母

開個價

見到條仔粒lin笑撚左

如果係每星期俾$1500我就好啦

屌你老母死臭雞 死出連登

出$5000包樓主一個月OK？

唔睇真d個個on9仔講野仲以為老婆係講緊其他人

主要睇到條女好貪錢

WFC

呢條撚樣之前好似叫陳上青

有無聽過一句說話：你係咩人就會識返咩人
我唔知樓主係唔係女事主，但女事主都唔慌好得去邊，你明知佢咁仆街又唔分手，真係想問句搏咩？你估佢真係會畀家用你？醒少少唔使畀人屌啦

Mk 大戰Mk

連登真係好低質 日日都有357個post係呢啲公審post

一陣臭雞味

家用

屌你老母 開個批鬥台俾你好冇？

俾個客包月但個客走數既勞資糾紛

巴打你好飢渴sir,
樣都未見就出價$1000/次？!

依D MK post好耐冇見過

見到個post以為自己上左香討/Facebook

樓豬人如其名
同你條垃圾仔死撚返去5P自己搞掂啦屌你老母臭閪！

屌你老母
勞資就食屎啦on9

拍拖要比家用你地咁快有頭家就咁睇，樓主根本係雞嚟一講錢就主動到呢

mk仔都好信

樓主你都冇撚用架啦

條仔好樣衰

閱，post已完

衝出黎柒

咁佢有咩吸引你

關我撚事咩

做蝕本生意梗嬲嬲啦

留名

你個死mk當呢度係乜

屌你老母連登變到似乜撚野樣

物以類聚，人以群分

每個月幾千蚊

睇完真係笑撚到震
樓主去左接客?唔上水既

睇清楚啲先 一個月7000一個星期7次

死臭雞 死全家

姣婆遇著。。。

睇d對話你係雞黎架喎
無家用唔出街

又無錢 樣又柒都可以媾到女

咩賣點 我見到一堆金額 唔講以為條友叫緊雞

死mk 自貼先 靚咪幫你囉
呢度連登呀

樓主係ptgf比客拖數？

樓主仲有冇第二集

見到頭幾張圖講錢已經唔洗睇落去

其實感情糾紛呢類私人野無人想知呀
想自己出醜咩

屌你老母死開啦

MK bonnie

樓主自爆
原來係金錢糾紛
拍拖做咩收人錢
收左錢就會俾人當係雞 (結左婚除外)

Blocked
理撚你直必定蝦腸

卑你老母臭閪咩
學好中文先上連登